[多圖]屌你奶呢條女好撚大波 有閪

訓左無睇 法院印章串錯字解決左未（閪court）

你老母死鳩左呀？

BAN

留返比樓主慢慢奶

原本已block
擔心下自己啦mon po9

法治已死

屌你死標題黨釣人上嚟

唔係點提你法院禁制令印章出錯都照實施啊寶寶

中伏。

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

無喎，標題全對

有波冇閪

你插過咩？

呢條女？不了

閪court bor ching

【逃犯條例】禁制令法庭印鑑串錯字變「HIGHT COURT」 港鐵取得新蓋章文件 (19:10)

頂，咁又俾你兜到

其實唔差